Marianne, niet tevreden met absoluut weigert te gaan zelf was zeer dringend te voorkomen dat haar zus gaat; en mevr Jennings, hoewel haar wagen was altijd op Elinor's service, heel veel hekel Mevr John Dashwood, dat zelfs haar nieuwsgierigheid om te zien hoe ze keek na de late ontdekking, noch haar sterke wil om affront haar door Edward's deel overwonnen haar onwil om in haar bedrijf .
Het gevolg was dat Elinor uiteengezet door zelf te bezoeken, waarvoor niemand echt minder helling, en om het risico te lopen van een tete-a-tete met een vrouw, die geen van de anderen hadden zoveel reden te vinden.
Mevr Dashwood werd ontzegd; maar vóór het vervoer kon vanaf het huis, haar man per ongeluk naar buiten kwam.
Hij uitte veel plezier in vergadering Elinor, vertelde haar dat hij was gewoon gesprek in Berkeley Street, en verzekert haar dat Fanny zouden erg blij om haar te zien, haar uitgenodigd om naar binnen te komen.
Ze liep de trap op naar de salon.--niemand er was.
